民建聯假扮獨立候選人！！！

觀塘區陳振彬係民建聯嚟！不嬲都奶共！！投票記得check清楚人哋背景好投
一票不投賣港賊呀！！！！

推

創建力量，保皇狗元老

雖然頭已側，但都pish

住觀塘嘅有邊個會唔知佢係建制？
做咗咁多年，細細個就聽過佢個名

連個樣都好建制下